17 dse ict elective A

有冇人可以幫補elective A database

三四年前讀 你aim咩先

Select electiveA from ict where year =2017

好似打錯左自隊

Elective 求合格 only 啱啱派學校mock 13/60

elective Ｃ 幫唔到你

16 ICT 5* elective A

好似無

same but 2014

多就無 比個tg你溫到唔識或者concept唔得比你問 @choi_IY

我都係C ，多媒體。
ICT真係好on9。啲問題成日都唔知問乜
出卷啲人語障咁

夠你用中文考on9

學校用中文教

全部ICT課程試卷都係（配合社會商界/IT界實況而且合理咁）以英文主導 就算有中文卷都係由英文版譯/配合寫番出黎 用中文讀真係得啖笑 分分鐘傻過中文讀chen 仲好意思笑人份卷語障

無得揀嫁
我都唔想

你上到去就算係 i 大咪又係用英文讀

18database 撚留明

其實用熟d SQL已經拿一半分

唔識果啲咩left outer join
邊到有database既past paper可以做下？

AL CA

理解呢樣嘢其實可以用 Venn diagram 幫手
第一個 table 入面，除左第二個 table 有嘅嘢之外嘅所有嘢

elective D表示幫你唔到

就係唔識sql